［囤糧］大家買左啲咩儲備？

暫時得兩箱麵，十零罐罐頭
想再入貨但hktvmall比唔到錢

一箱condom

我廁紙都買唔到 飛機都無得打

蝙蝠

大量波仔

冰箱幾大都放得唔多 最多咪十幾二十盒 一兩個禮拜就清哂

講真香港單位邊有位擺太多糧

完事洗手，邊洗用廁紙

有3個冰箱

十公斤急凍雞胸

塞滿冰格未

暫時一包米、10罐罐頭、20包公仔麵、2包首選d 急凍水餃、蛋卷一盒

屋企用緊過濾水，裝左4個5L 嘅水樽

其實使唔使買水定係買乾糧得

買糧好過啦 水應該唔會停既

唔好燈

屋企本身少人 所以好少煲飯 食開即食個d叮叮白飯
而家屋企有四十個存貨

停水 = 分分鍾成個香港停晒
制水可能就有機會

牛扒x24塊
包裝河粉x60
杯麵x30
米x 8kg
意粉x 6盒
罐頭湯x24
即食通粉x12
急凍雞翼x1包

得3個人，希望夠頂2個月

武漢大餐

食晒未

一部份
但keep住又補番d貨
總之keep住有2個月糧

聽日又去入定啲貨

除左急凍野有咩擺得耐買得過
之前見過有巴打推薦買綠豆
就咁搵水浸幾日食得又有營養

我都想知有咩推介
最好健康啲 因為腸胃唔係幾好